有冇人知聽晚會發生咩事...

我有啲唔好嘅預感

有咩事入樓主數
通常作出犯罪預言嘅就係犯罪者

要OT

唔撚該你收爹啦,日撚日係到鳩up

唔好搞事

ok

有冇睇直播

冇 之前走咗轉未來
咩都知道哂

淨係同你講
唔好話畀人知